原來係第2次世界大戰果時,英國已經有大量"大愛縱容"左膠政客

安排